真係好撚想斬人

第一個斬柒你個仆街

嬲

斬死我吧

Come on

斬who

痴線佬

報驚